交友勿認真

好易沉船 平時乜事都feel行先
一沉就沉到底有feel大曬 對我好嘅唔想要反而想俾人用嚟zip時間
不相信我的耳朵 卻迷信美麗的傳說

Del apps 輕鬆曬